其他细菌可以通过“吃掉”它们以氢为动力的邻居或它们产生的富含碳的软泥来获取这些碳。 南极细菌如何在空气中生存，并使用氢气作为燃料制造水|波文梁| 2021年11月19日|奇点枢纽 
 休斯顿的DJ Screw改变了说唱音乐的发展轨迹，他以放慢唱片速度著称，放松节奏，直到它融化成一种美丽的软浆——因此，快速混音的效果与之相反是有道理的。 佛罗里达的“快”说唱混音加速了又一个无尽的夏天 
 奇怪的是，即使是深色的肉，当你咬它的时候也不会渗出大量的汁液。 夏洛茨维尔在舔手指的加油站炸鸡里游泳|简和迈克尔·斯特恩| 2014年5月26日|每日野兽 
 不，这是关于哪些保守派领导人散发出一种刻板的、发自内心的男子气概。 挤压，让开:泰德·克鲁兹和克里斯·克里斯蒂的老派男子气概|米歇尔·科特| 2013年5月13日|每日野兽 
 它们在那里消失了，它们那优美的音调再也听不到，从炽热的废墟中渗出，“嘘——嘘——嘘!” 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第七卷 (第二十一)托马斯·卡莱尔 
 现在，我得赶快告诉你，免得我的勇气漏出来。 老圣路易斯的玫瑰玛丽·狄龙 
 他从原始的软泥中取出一个假脚，这个假脚就是他自己。 地位文明|罗伯特·谢克利 
 “他们以为可以这样刺我们，让生命渗出来，”医生说。 法老的经纪人埃尔斯沃斯·道格拉斯 
 相信我，这个故事会慢慢流传出来的，你现在是那么有名，那么多人来看你。 《哈珀新月刊》，No。 七(1850年12月)卷二|多种